沈旭暉 : 拜登上場都唔會改變美國對支那政策的結構性改變

屌你老母

呢次唔多信沈教授了

改變唔到，不過應付唔到中共，到頭來被中共大肆發展

唔會改變，但一鬆手就會輸比共匪

其實呢個係信任問題黎，啲人會覺得拜登上台會不定期鬆章，但當DJT做類似既野嗰陣就話係good cop bad cop / 撚狗，根本冇得討論落去

應要等中共失控 直接比傷害他國
其他國家先識醒

乜野係政策的結構性，佢咁都講得出，共產黨出來點都有盲點

唔會；跟本好難攪，成個澳洲有版你睇，嘈完又點

拜登上場就會讓子彈飛....

吊你咩

淨係總統換人要時間調整政策都俾中共有機可乘
除非Biden更強硬，但係佢往績說服唔到人

侵侵戲劇性好多喎

現形

你睇民主黨往績 99%奶

｛集氣｝7月4日美國獨立日，美國領事館大遊行

淨係佢個仔呢單都夠人質疑啦，佢係咪夠膽同自己個仔割蓆？

民主黨唔係咁信得過喎
反而trump班鷹派幕僚就唔錯

同意
不過以主流民主黨同華爾街既關係，佢地都係會選擇同中共一齊發大財多
除非佢揀warren 做副手，咁仲有可能真係會對中共強硬
當然就算trump 連任，佢都可能只係一個deal maker 唔會全面開拖

唔係民主黨問題 係拜登信唔過
如果話Pelosi選總統絕對大力支持

Warren sanders 都ok Biden 係唯一唔掂個件

而家侵咪又係不停期鬆章

共和黨Bush年代唔奶？

根本奶共就係兩黨30年黎既戰略性失誤黎，唔明點解就係推個波俾民主黨

Obama 軟弱形象 太深入民心

9up幾句，你話習近平支持香港獨立都得架啦